娛樂大家[粵]7

頭香

美斯咁耐先開

訓左

打

一姐

白痴仔咬住

坤歌扯曬

今集嘉賓唔錯

好大條

鄧佩儀對腳好撚正
仲有Joey

講呢杯

鄧佩儀短髮同長髮完全兩個唔同 LEVELS

睇唔明

講“一杯”...

隻手有向上提就算

坤狗唔識沖咖啡

厹坤

“呢杯” “一杯”

沖 咖啡
頭 咖啡 奶茶 咖啡 奶茶 咖啡 做尾

奶茶 相反

臭閪？

形容詞加名詞

鴛鴦邊有頭
頭先

似鬧一姐

唔 get

咖啡奶茶 做尾 講快啲

留心佢話仲乜 一開始就話“呢杯” / “一杯”
之後都係廢話

唔係咁

係點

我唔想同你賭J

阿姐好戇鳩

阿姐可唔可以唔好登

臨尾果下要交叉手

屌 唔啱

唔係喎

唔撚識啦

交叉手數量2

唔識

黃智雯又靚左

打埋光環提水

又真係喎

賭啦
佢次次都走數有咩所謂

好on9

唔怪得食到aka

好古惑

比想像中低汁

算啦 贏佢不如贏黑警
大家心照算啦

遲到?

空姐撞鬼 alex

打緊機

飛？

no

除左陳庭欣筆數我有撚走過

joey幾正

你應該慶幸正話冇同我賭J

雯B做空姐 諗起都不得了

鬧一姐

臭咪形容詞囉

丫卡仔真係陰公

坤狗拍過邊套劇

臭閪高ling

好想係真

啤拿性格真係麻麻地
口沒遮攔 eq又低...

條厹幾時同林奠一齊死

送咗啲精

bella

高ling好慘 比人屌臭閪

高鈴

有身材

點解會咁講呢？又成日車佢，唔通佢地。。。。

可能坤哥真係聞過呢

cheat chat係咪諗唔到有咩夾同無大廚煮野所以唔再玩？

爆哂厹d媾女技

應該好臭

戴祖儀

厹真係識搶fo

好正呀

r u fk kiddin

同鄺短黃美棋並列tvb三大矮人

又話罷睇tvb?

又諗起上星期果集狼人

唉on9隊友

joey今日個直髮幾正

一陣巡禮

屌 做咩殺joey呀

今日好精神

Bella你仆街啦去 joey都唔救

呢度死人有冇得講嘢㗎

玩完 Bella做太醫 刺客必勝

祖兒

jojo

死咸蟲

今日祖儀死得好淒美

幾時有人講
我係一個壞咗嘅人

撚野

偷睇人筆記做乜鳩

東東

有若希原來

隱左形

一姐存在感低到

joey對腳
鄧佩儀對腳

cut ja

吳若雞幾勁

帶祖都人

係

好撚垃圾

抵死啦Bella 唔撚救戴B

兩個傻鳩

1次瓜2件好人

私人感情玩遊戲

gg

回合死3個..真係天才

又爛尾收場架喇 睇個勢又係平民互指 狼人坐享其成

第1回合就死3個好人

好撚廢

玩得好廢
好人大攬炒

祖儀

Joey死左已經冇睇嘅價值
剩翻d垃圾

Bella唔救戴祖儀式

果然有節目效果係好D..
屌佢老尾..場場都殺D叫做識玩既野....有咩好睇

咁有時都會影下死人區既

一開始懷疑8號又唔投走佢先

其實完佐啦.
數人頭都唔夠數

平民真係好弱智

joey個六今日幾韓風味

睇波好過

準備完Game

皇帝唔跳得。一跳即完場

第1round查到無跳太輸蝕了

將軍出技未

唔識玩

4個刺
最多人投又走
1次殺2 3個唔難

互含到咁明顯
明明可以一鑊熟

殺1就完

佢無諗過投錯人

死撚埋

有投
不過比較少票

史上最強

屌呀，on9999999

亂玩既

鄧佩儀真心白痴

史上最弱功能好人…

睇乜撚嘢tvb

今集好好笑
好人柒到

cc台嚟

bella同坤歌有無訓過

咩bella係假

D私人感情太多

bella成日喺度大叫

bella好撚正

幾靚

Bella好心收吓皮
自己估錯哂仲以為自己好醒
被人帶走都唔撚反省吓
定係以為笑鳩啲男藝人就好有節目效果呀？
冇呀 係顯得你好柒又好自大咋
明明就係你有份累到好人輸
輸咗淨係識得屌其他人

睇到你話丁子朗"睇穿你啦 刺客王"，但明明佢真係劊子手，真係忍唔住笑鳩你有幾懶醒
其實你咁蠢都唔緊要 但可以謙虛啲囉

jojo個頭

fyy扮咩 明明主持之一

硬屍幾正

fyy對鄧

腳

joey洋溢青春味道

轉過個髮型好喎

cheat chat long time no c

正

上幾集無人煮野玩唔到

幾可愛吖

覺得思敏頭上唔知點解既
曲線冇睇

大家點解唔block柒樓主條傻閪

隻熊咁大隻 個頭點裝

臨記1234

阿姐又黎

fyy舉報好過啦

王浩信個樣好殘，頭先笑果陣好似狄虎

屌 硬屍拎開隻碗嘅

黑洞

條狗男中左又cut左

今日會唔會玩狼人

希望唔好

拉

signal好撚hea

6號

6號個頭

硬屍唱新歌果個都剪左啦

狗男係???

眼淚的秘密

假

amber條仔

莊思敏樣衰左咁多,雖然不嬲都唔靚

fyy真

假撚到你

唔比fyy講

爆冷

今日硬屍真係幾淫

最多咪背心
個套

係咪同香香一齊打排球嗰幕

FYY D戲好假

戴祖儀多功能老婆下個月首播

逗佢出黎

都冇波,點托出黎

硬屍個鄙視表情

FYY得罪好多女星???

參見戴將軍

點解唔著bra

咪有狼人囉

將軍

感覺好多女藝員
唔係好接受到佢講野個腔

其實保險咩都唔保做乜仲買

Hi岩岩先睇

今集啲刺客有啲柒 未必贏到

何雁條仔

我由開場果下已經講緊

收番埋你個on9 chok樣啦

戴joey好qq

啱啱倒瀉晒

硬c

今集啲刺客很廢

佢本身陰濕姐

hi

佢走果下有啲野睇

近排開始睇娛百，發現tvb玩得好hea吓

cut左佢廢up啦...

偷情

飛帶

joey後面有條腿

見到

翹晒腳咁

想睇硬c對波

點解仲留呢個 好無聊

連登慢左

頭先佢foul走果下閃現左半下深長波線

6號咁都兜到

睇埋啲弱智節目呢啲低級趣係得香港先見到。

個大脾幾好看
joey唔好咁快死

出喇....頂

已劇透 驗左陸號

係咪講頂

Check 劊子

睇錯咗戴祖係新垣結衣 撞鬼

頂瓜瓜

今集郭子豪玩得唔錯 睇預告佢應該估到Fyy係狼王

Joey靚過fyy

佢高玩

郭子豪係叻既我都覺
睇左咁多集佢比我感覺係佢太扮野
比人知佢好勁之餘仲好討厭添

都有啲似

丁子朗戇鳩仔

死哂

集集都玩咁濟
都唔識就食...屎啦

視帝on9？
查個擺明係好人

做乜毒jinny

刺客rip

森美

森美踢爆

仆街 死晒大臣未

得番1號

刺客柒到爆

認埋

無得唔認

哇屌硬c啱啱叉胸

嘩呢個企位靚

莊C 嫁左未
中女味

李天翔咁矮嘅原來

長髮真心靚好多 以前短髮個feel好串

塊面唔知搞乜越黎越脹

其他人都玩得叻但唔會覺得討厭
條醉駕仔郭子豪太煩膠

搏出位

有大黃淑蔓

big wong

呢個我識 一卡戴手指公 之後你地識數啦

Ok手勢

睇最尾3隻手指

姜麗文又吵又醜

話時話姜麗文同硬屍同場係咪頭次

做乜9

有硬咩

屌 難到

有 你無睇開頭？

頭尾加埋49

Easy

顏色

頭尾加之總和=49

一姐數學白痴

去到得返頭尾無中間都估唔到有d過份

傅嘉莉有口臭？

趙希洛波大無腦

第一個號碼係49咁點算

森美收皮喇

屌..真係估唔到..
利申數學U

估唔到

如果有人第一個就揀49就會fail啦

如果中間up中左特別no.會點

個姜麗文係乜水?

黑仔個妹

你大我呀.jpg

秦沛個女

講真。。秦沛個女呀

仲以為連詩雅

口臭果個係邊個

蔡穎恩

讀 law and commerce仲讀過banking點解都會咁架

都唔同姓

原來係梯形咀

爆人個姓係食物都幾衰
Btw女神幻滅

全世界都知係邊個

鋒利刀同佢夠唔同姓

以後都會記得豬柳蛋漢堡

個姓係食物喎

佢好似消失左咁

話埋比佢知仲有個兄弟係導演

節巡今晚講咩

秦沛係藝名。佢原本姓姜。姜大衛就係佢細佬呀。

10:30PM
識玩旅行團[粵]

林師傑、蔣家旻和吳紫韻率先帶隊，玩盡廣東省東部城市，入住惠州雙月灣酒店，面向東山海超長海岸線靚景、激玩沙灘電單車。一嚐地道客家菜，酥香肉一塊肉雙重口感，石壩雞的酒香又從何而來？在汕頭飽餐手切牛肉，五花趾、胸口油、吊龍屬於牛隻甚麼部位？師傑、紫韻還體驗打牛丸的浪漫。汕頭小公園恍如民初街，老字號潮汕粿子更有130年歷史。河源莊園度假村隱藏中式寺廟，還可浸泡帝黃黃金湯、枸杞子池、土沉香池等不同療效溫泉！

11:00PM
離地自由行[粵]

俄羅斯西北部城市摩爾曼斯克位處北極圈內，加上當局近年積極發展旅遊業，成為新興「追光」熱點。袁學謙乘坐飛機途中還拍得極光景象，為這趟「離地」旅程迎來好開始！來到白茫茫的謝苗諾夫斯科耶湖，學謙巧遇來自世界各地的冬泳比賽選手練習，立即上前採訪。眼見台灣媒體主持勇敢下水試試水溫，學謙卻未敢挑戰，認真失威！要在厚厚的雪地上行走，雙板是必學運動，學謙能否順利上手？專誠幫襯全球最北的連鎖快餐店，竟令他失望而回？

新野wo

又係bella
Joey好靚女

好靚呀祖儀太醫

6號做皇帝好好笑

爾導

呢個髮型好過上星期好多

姜麗文如果要死
一定會拖硬屍落水

啤拿做王唔輸都唔得啦

咁多集終於有將軍肯開技

你仆街啦戴祖儀上集咪開撚左

6號其實好好睇

應該好撚快玩完

有自由討論其實狼人輸蝕

郭個遺言咁垃圾

走啦醉駕仔

硬絲vs麗文

Fred有無睇

好似知道邊d係大臣咁

好人勁到joey mark6 carry

Bella次次做狼都唔出聲 平時做平民就bilibala

有集試過刺客無死過下贏左

joey

bella一做殺手就串77

大黃真係柒得好緊要

開局佢話自己m痛喎

6號check中2狼都唔跳

當我無講過

啱啱果下嘟嘴

你上次做狼都唔出聲 好明顯架

俾狼人殺死都有遺言言...

4日玩完 廢撚到

班狼話：點解我地叫你殺一號你唔殺
我心諗你地死左仲可以出聲架嘛

點樣可以發覺對方叫糊

如果出得聲既話你地死左果班一路睇邊個有功能邊個無 揀黎殺唔洗玩啦

硬屍力撐阿姐

後邊d傻仔會講出黎

你大我呀

touch yourself

你大我個女呀

jojo條褲咁鬼高

下 咁似做完

？

唉

洗唔洗咁多旅遊

收左錢

joey幾時去拍劇

紫姐姐好正

@連男

下個月多功能老婆 呂嘉怡
記得天光之前分開走 未到副歌的前奏

Now TVB有泳衣

有咩出奇呀 你話個女持甩左條泳褲露晒啲閪毛出黎就嚇死你啫

低炒

趙希洛個look好撚正

全晚最正

木偶哥點忍到唔3p

分唔到吳紫韻同陳約臨

差好多

吳紫韻好靚 不過冇波

咁大都話無

吳紫韻正好多，但佢地真係有 d似樣

木偶歌就正啦

purple正好多...

睇完cctvb 未？

屌哂你地老母

hit

wa hera

no joey

haha

我識

長頸華越黎越醜樣

終於見到佢

頭先做乜鳩

放位

做返獎門人好過

右下角一姐個樣咁腫

傻嘅，作都話真喇，玲玲姐唔通會話自己冇料咩

郭子豪好撚柒

又煩又on9

醉駕仔?

好人爆00姐寫筆記做乜

死佐仲唔跳????

00衰太快寫筆記

陳曉華真係幾靚

確定左壞人仲撞佢做乜鳩

真心ON9

投走佢咪得囉

多餘 呢個使鬼陳秀珠查咩 咁就晒左個功能

陳秀珠完美錯晒

完美錯哂

譚嘉儀好廢

仲話高玩

開頭仲要有2條友讚佢高玩

唔請慳拿上黎係咪驚佢玩唔掂
上次玩入門level既cheat chat都唔係好出聲

班君臣咁撚on9 點玩

又死多件

笑撚死

成班都ON99

長頸華幾識玩

郭子豪雖然mk格,但佢真係最用心玩呢個game

咁勁

史上最快

騎士亂玩哂一個日頭

督一灰就成班以為d鬼係好人

成日黑面都話輸贏好態度

佢真心ON9
都知佢係壞人...都仲要撞埋去

今集killer真心玩得唔錯

冇六號同祖兒，變咗郭子豪獨大

陳曉華對腳都好正

最on9 係bella

叫二三五啊 唔係二五

刺客互踩唔錯，君臣太on 9

條頸仲長過對腳

美斯開唔開節巡 我無得睇
有人要轉台睇viu

成日博出位呢

00皇帝死都唔開角色整到成班人鳩估
大家都懷疑2號 將軍就唔駛開牌撞啦
真係好撚岸鳩

降魔的豪仔成個金閃閃咁

唔撚係掛

hera有幾分似達哥

死左就應該講出嚟啦
佢唔識玩

戇鳩無綫捉撚左佢地去溫哥華拍後生仔特別版呀嘛
閉門造車以為果班#後生仔好受歡迎
仲要周圍放啲垃圾做主持 柒到

當初靠馮同麥講吓淫嘢出位嘢撐起啫
而家兩個都回曬塘
話題又悶 男女又唔靚仲有人睇咩

所以咪要放joey入去屈腳

短宣

咩人會裸跳彈床

嘉儀死左
阿彥出聲我先知佢有玩

若希都錯晒

龜頭bob

又係佢既...

唔想睇龜頭Bob

jojo咁都算中

倒落去

頂你佢老豆

嘉儀又將軍

Moon幫自己友幫得咁出面

吳若雞都on9

死佐兩個

成日留住d藥唔知做乜鳩

女巫留藥帶入棺才？

娛百好睇好多

Bella隻腳

自由討論冇輪住講咁好睇

皇帝查兩件都未跳

將軍on99

好撚on9,個個都有遺言點解要跳？

勁到

呃姐姐感情

moon冇了

將軍仲未肯出招…

有冇圖

成日留住d技能

一鋪清袋...

贏得靚

今集渣到

唔殺bob追殺平民博弱雞唔救應該都有機會

阿姐成程開眼都話信左佢

佢唔出聲仲好

依家先留意到蘇永康返左黎

醉駕仔教阿姐打牌

單吊都中

美C 做識玩旅行團la

wa正

尺度大過三日

殘酷

阿紫是我的菜

酒店

今日有無溫泉

cls

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

紫正

of coz

真恐怖 佢地咩都食 仲合理化

有掛

家旻真係老了 拍埋後生女有d失色

無視左

黎料

完

今日都正

其實佢本身樣衰 如果nicole wu 黎 一樣淨留意nicole

咁我覺得紫正過胡

胡正d

胡得對波

樣

吳紫個蘋果肌柒到閪咁

又你條菜

但對腳好撚正
又白滑又有波

金句

睇預告，今集阿fi件衫瘋狂走光

正 又有fiona

joey正

joey對鞋

正呢？

又有超x

jinny live 勁

那有光

娛你老母 拉

又超蓮阿fi jw

阿姐件衫做乜鳩

唔明

手

影之前手放心口

how

識

屌你講乜撚

頭字筆劃

black magic玩到咁真係好撚on9

ห ย ข ช
呢啲點計？

邊個敢罰佢呀
假到出汁

英文姓呀

真既果條友應該比人炒撚左

算啦你

佢一開始講中文先喎

lm

睇筆劃

鄭少秋咁隻鬼要幾長呀？

姚子羚比鬼鍊？

我屌你老母仆街陷家剷又抽我水鬼

點解唔殺d乞人憎既先

郭子豪好猥瑣

第1晚太醫殺人都要諗咁耐做乜春

呃鏡頭

joey沉思個樣幾有味道

差一個

鄭字14劃 數多次啦

超蓮應該查阿fi？
都係查fd

Joey單身

字幕寫錯字

超蓮

...唔知你真心定假膠
頭先example有出鄭少秋
重睇啦

正 森美旅行團有一姐

15

jojo訓覺個樣

郭子豪避過被屌命運

14喎

在字典裡：

「阝」是三劃
「奠」１２劃＋「阝」３劃＝１５劃

好癲

Joey真係好cute

咁如果垃圾係刺都得既姐

點整嫁

你兩個扣錢走啦
英文姓第一個字母呀

: d

，Arnold

我知呀

屌你字幕keep住錯個兒字

單身

好人贏了

將軍暫時無死過

jw棄權啦

超蓮咁勁既

jw巴格達達式自爆

暨識玩旅行團

一陣又睇purple

最尾都要踩多你隻GAME

如果剩1君or有功能
刺客王死就帶走佢
一齊死有冇得平手

刺王發動呢招其實有機會打和
如果拉殺果陣大臣得一個

好人同壞人會好時有陣營死晒

fiona 有無男友？

我地思路撞左

做乜鳩打牌都有條友膠笑

終於走啦

阿公主唔主持都無分別啦 透明人

走啦道友康

平時都唔見佢

好煩條垃圾

薛凱琪對腳好撚正

何家呢隻護旗手咁多人推, 個班連登仔真係垃圾過高登仔

吳紫韻咁撚正既

yes

joeyyyyy

無一姐

老左

蔡潔咩人黎 幾撚正

加燕正d

比s殺左個

家燕媽媽應該好悶

個女仔好靚

有咩

not this

個個mina

果個柒多

on9豪又黑面

幾撚正

同著個低能唔識轉既人講

今日joey解放了

Tvb太多正女 。。。。

淨係do姐有問題個4個已經正爆

Judy Christy Nina 仲有邊個？

Angel

Christy

Krystl

jm9

應該真
黑仔

joey正左

搵家燕姐搵

joey王

洗唔洗逐張po

一黎就殺中皇帝
應該刺會以為殺左太醫

好

Joey對腳正

家燕姐咁大年紀明唔明點玩架

周志康今日似透明

第1下就投

好人死2件
好人rip

得番家燕

家燕姐

joey出唔到拉殺 無人知邊個係刺客王

家燕媽媽先係高玩

佢柒喎 搞到個個以為煒哥係刺王

快啲殺埋家燕end game 啦

家燕媽媽冇玩過都識得第一round救人，之前個d娛樂家族成員

頭兩round死晒啲王 都真係破天荒

起碼帶走左joey而佢又拉唔走人

但啲功能臣已經殺晒皮

點解冇人殺家燕

煒哥點解咁on9

扺屌

偶然睇一睇
皇帝係一個"隱藏"的身分
無果樣整果樣的ON9改編

負碌殺著個刺王姐

因為太醫識救人又毒岩人，冇人估到係家燕咁醒

太醫廢左 皇帝收撚左皮
其實祖儀無得抆人走都無傷大雅
忠果班鬼打鬼逐晚殺已經夠贏

Bella好cute

睥la

好人輸左9成啦

黑仔唔識玩?

是但簡個都贏了

其實輸梗

人海戰術

到最後都無人知煒哥唔係刺客王

最主要煒哥唔識玩，太似壞人，個個計壞人計少個

點解黑仔都會投2號既? 有心定唔識玩?

其實最撚衰余德丞 臨走都要鳩吹煒哥係刺客王 搞到個個估錯刺客總數減左一

真心估唔到

計人頭啫
扮好人呀

呢個post竟然可以係連登生存到

其實我都唔係好識玩.....如果皇帝死得早, 好人係咪好難贏?

其實如果一早有人敢隊家燕既話 cheat chat可以做耐啲

如果學娛百 皇帝和應該第一round要跳
最多一神一刺客走姐

可以咁講

點解唔玩black magic撚下家燕姐啲老屎忽

做太醫既係咪第一回有人死就應該救? 其實太醫呢個角色幾難做

睇紫

如果跟攻略係要救同埋要跳出黎 （女巫）

娛樂大家應該有排未玩到狼自刀扮好人level,救99%岩

Cross over

佢撞彩啫 正常唔應該咩都唔知就走去出藥救人喎

繼續Hana

隻mk放蕩到 對住牙depp錫落去

係咪隻g估啱

估到先黎斷連登 答唔到

O字咀就係真 咁快開估

呢個太易

o咀傻真

三條女都load唔到

星夢果啲扮傻

真定假呀咁都唔識

好簡單…

mk IQ升番

呢個算係咁耐以黎最簡單

隻鬼好得意

譚嘉儀玩親都係最後一個估到

負碌估中咋

Li登又攪乜

重複位

日月

日係男 月係女

原來係日月

日月存亡 吳若希

咁余文樂呢

唔係tvb咩 點解你地會睇？

樂 白 日

呢個真嘅

擺明係真

視后 視帝

好睇咪會睇囉

點樣搜身分男女

何雁孖辮好核突

你明明死左已經

真

咁都得
鳩吹後半段

立立係真

嘩呢啲黎講笑
唔會係假掛

陰間太多人與車

湯怡把聲

不嬲都話mk 9up功力勁

阿姐

細個成日聽到立立死訊

點樣比人麻醉

繁華鬧市人醉夜

彌敦道

做美容妹嗰陣

個嘟嘴正正噠

dickson頭先太大動作比bella聽到

joey塊面闊左

仲係到研究緊點玩

又up廢話爛gag

郭子豪好煩

有查殺仲唔跳

Bella咁樣同話比刺客知自己係預有係分別

真皇帝邊會第1 rd自爆

bella咁快話自己皇
比刺知道少左個君臣

個Dickson真係好廢…

Bella應該唔出聲啦 蠢

仲要懶勁

dickson係咪算識玩？自爆拉走皇帝

肥到仆街

其實我覺得DEEP幾正

好柒喎

-6拉中多

同意

有人假冒而且佢第一round都睇左係壞人其實應該跳
不過對跳預言家個狼人講得唔好 如果唔係帶到風向先啱

預換狼王抵換喎

條友垃圾黎 咁啱中啫

一陣有江交coffee

Bella好明顯喎

用埋呢個po

我都學緊點玩，其實佢地邊幾個真係識玩

我覺得佢算玩得幾好
今次佢懶醒

兩個廢鬥廢啫

學唔好睇呢到學 個玩法都唔同

6號好似玩得ok

4號講唔正hk話

新完啦你首歌
森美

6號人地救你
仲屈人

阿deep有少少eason既魅力

真對

離開埋星夢

唔係得番一個都贏下麻

Hana好慘

joey要梳起

笑死刺客食花生

狼已贏，閔大人贏在冇乜講野做焦點

玩完

如果2個都1人1票
咁點

入夜唔out人

其實死嗰陣要唔要開牌？

點解完
真係殺洪卓先完
如果殺jojo
睇下jojo帶唔帶走2號
唔比人平手？

抵贏 啲女人真係好蠢

屠邊啊

獵人死果下已經完左 開槍係之後既事

開牌就唔洗玩，因為會俾人知道在場仲有幾多個刺客。

原來joey特別高

因為我見浪人話要

joey要梳起唔嫁了

狼

開牌會容易估好多，睇你想易玩啲定刺激啲

最尾譚嘉儀同joey互片係邊個on9 左？

係佢哋見謝生on99一直以為佢係好人，全部人中伏

Joey條腿好長架

係咪判錯左？大臣君臣刺客各一唔洗玩多晚？

我見佢地死太醫都仲可以毒人
以為劊都得

天光獵人先知自己比人殺 狼人夜晚殺先 所以得番一狼一神一民既時候一定係狼人贏

狼人下回殺邊個都有一邊全滅=狼人勝

大家一路抵制tvb同佢地嘅廣告商，你地就睇得咁開心

自己on9
一早預設閔大人係好
根本乜都無做過
結果投1鳩死晒d 自己人

佢以為自己同閔大人拍左咁耐電競王就好了解人 可惜了

我心數廿秒都無 造馬明比家賓贏 屌你老圌tvb

屌你比阿姐扮可愛 想嘔

張秀文好撚誇張

呢個究竟玩乜9

收尾要拍手

汪：大風吹呀吹吹

幾大湘

好唔鍾意個張秀文

dickson講埋d垃圾jm9

森美除乜鬼野褲

汪明荃好強調楊怡好任性
鏡頭前都狂踩應該真係好唔妥楊怡

塊面紅哂

做咩唔講打博穎單野真定假

點解唔講雲吞麵

郭子豪同大面啤，好煩，狗男女咁樣

唔洗睇郭子豪真係好

羅生咩事

無希文cap圖

Kelly 大脾

Dickson勁到

唔比人講野

點解壞人贏既??皇帝都未死

無功能既死哂

普通人死哂

全滅冇功能大臣或全滅有功能既神 就贏

普通大臣死哂就輸?? 我以為係有功能既好人死哂先輸

是但一邊死哂都得

有冇可能係一回合內最後一個大臣同刺客都死? 呢隻game 會唔會打和?

無

計次序

下個禮拜係咪最後一集

kelly對腳正撚到1

幾鍾意睇狼人呢part想講啲嘢

每個做刺客/皇帝 都一定先殺/查 郭子豪 Joey Dickson
雖然殺郭多數係個個憎佢
但無可否認睇咁多集 真係佢三個分析同玩得最好 特別係郭同Dickson 有時佢地做大臣 仲發揮得好過君臣

最近呢幾集好明顯 尤其做過皇帝嘅6號 丁子朗 都一定首查Joey(好慘）Dickson(尋晚若雞諗都冇諗首查）
Bella太醫首round見Dickson死 都即刻救

其實睇得多真係知邊啲係核心 6號都算醒目識玩 但呢3個真係玩得最好不喜勿插

對脾點1忍

波

屌一姐著褲，又無joey 唔撚睇

ka yee裙

on9

咁都得
不如話跳一個字得一下

jinny唔晒腳

若希快到

Bella心口再低d更好

俄姐 好好 教一姐

後生仔又有一姐

旺角朗豪坊對出馬路有一名女子被捕，名為吳若希（或同音）， 警員聲稱卻女子因沒有帶身份證而被拘捕。

俄係真？

屌有樣架 都唔係

阿姐明顯冇睇過

王晶以前真係勁 可以哄到啲女露點

。

依家就無咁勁啦

比空氣屌

成日唔見左你

係咩？

殺個廢既...

bella橙

中撚晒

有冇咁準

dickson好勁

Dickson cls
每次最期待都係睇佢

的神勁過醉駕

Dickson好勁

的神

邊個係刺王都中埋

有無咁屈
第一round入直路

Dickson 痴撚線

全票通過

Dickson死完之後得到異能

係咪開眼 睇撚左

O撚咗

平時都唔係咁
今集佢係咪偷開眼

咁今晚應該係君臣贏

四連環中晒

dickson有無咁痴線

Dickson成日都up得中

dickson肯定冇合埋眼

丁子

56k

唔敢睇

dickson一個發言已經定晒成局節奏

收工

其實唔好玩

原來dickson 識得陳零九 見佢哋有互相follow

左個個陳
右個個零九

右邊嗰個唔知叫咩豐澤

左邊係陳零九 好撚勁

低能

coffee

佢兩個會唔會恥笑宮庭狼人殺無規則亂鳩咁玩

應該唔會想睇

唔怪得進步咁快

嘩屌咁好波

叫dickson上埋娛百玩狼人殺就正

Dickson 頻死完之後有死神之眼

藍衫邊個黎
對腳白滑到

肥左咁撚多ge
肯定好好砌
Btw紅衫越整越靚

想睇

karman kong

你有無收到信封？

誠意接收tvb 失業靚女女

我大把信封

唔關藝員事

你班仆街重睇tvb，對唔對得住手足？定全部都係大陸仔？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好想同雯B打老虎

賣套舞台

一姐好正

pina colada同dominic

智雯

郭子豪好柒

一姐個心口好白

唔講喎...咩唔知呀

雯B my waifu

個個都係

dl

死人頭係咁係度講野

bella私怨撚

智雯大班女十幾年都仲屌打

的神刺客應該贏

點解殺bella唔殺郭子豪

錢家

joey真係好撚正

鬥吹

Dickson係識玩既

的神頂住

帶12完

打和啦

第一次打和

扮個死人可恥

去完台灣返黎係勁左

jm9隻姣粉紅

dickson仲勁過郭子豪

今集啲嘉賓慘了 無得爭獎品

新垃圾
Bella cutecute

好大個大字報

點解打和？剩返兩個大臣，咁唔係大臣即好人陣營勝？...

唔係刺客贏咩

君臣死晒

功能死晒

正常係 tbb hea玩係咁

Tvb抄game都垃圾過人
做冬迫住睇

大臣或有功能既死曬都輸 今次後者死曬

single hell
single hell
single all the way

On9 點會打和
繪子手死左一早就刺客贏

Dickson個樣好黑人憎
佢似係好勝撚，淨係想贏個game
但你係電視度播
目標應該係爭取觀眾緣多過贏個game

Dickson唔好再玩喇
同其他人差幾個level